const questionsTree = [
	{
		question: "Wovon ernährt sich der Austernfisch",
		option1: "Muscheln",
		option2: "Algen",
		option3: "Fischen",
		option4: "Küken",
		correctOption: 1,
	},
	{
		question: "Aus welchem Material besteht ein Wespennest?",
		option1: "Papier",
		option2: "Wachs",
		option3: "Ästen",
		option4: "Zweigen",
		correctOption: 1,
	},
	{
		question: "Wodurch unterscheidet sich der Weberknecht von echten Webspinnen?",
		option1: "Er hat nur 6 Beine.",
		option2: "Er frisst nur Pflanzliches.",
		option3: "Er kann keine Spinnenfäden spinnen.",
		option4: "Er kann fliegen.",
		correctOption: 3,
	},
	{
		question: "Wozu wird das Maiglöckchen verwendet?",
		option1: "Naturdrogen",
		option2: "Parfümduft",
		option3: "Bodendünger",
		option4: "Färbepflanze",
		correctOption: 2,
	},
	{
		question: "Woher stammt der Name Löwenzahn?",
		option1: "von den gezähnten Knospen",
		option2: "von zu viel Bier",
		option3: "von den Mähnenblüten",
		option4: "von den gezähnten Blättern",
		correctOption: 4,
	},
	{
		question: "Wer brachte die Esskastanien über die Alpen zu uns",
		option1: "Spanier",
		option2: "Römer",
		option3: "Griechen",
		option4: "Polen",
		correctOption: 2,
	},
	{
		question: "Wann wird die Haselnuss reif?",
		option1: "Juli/August",
		option2: "August/September",
		option3: "September/Oktober",
		option4: "Januar/Februar",
		correctOption: 2,
	},
	{
		question: "Welche Last können Pferde ziehen?",
		option1: "über 10 000kg",
		option2: "über 20 000kg",
		option3: "unter 100kg",
		option4: "über 40 000kg",
		correctOption: 4,
	},
	{
		question: "Welches ist das kleinste Säugetier Europas?",
		option1: "Selma",
		option2: "Zwergfledermaus",
		option3: "Zwergkaninchen",
		option4: "Zwergmaus",
		correctOption: 2,
	},
	{
		question: "Wie viele Wanderratten leben in einem Rudel?",
		option1: "100",
		option2: "300",
		option3: "50",
		option4: "200",
		correctOption: 4,
	},
	{
		question: "Welches Tier ist mit dem Pferd verwandt?",
		option1: "Flusspferd",
		option2: "Elch",
		option3: "Nashorn",
		option4: "Mensch",
		correctOption: 3,
	},
	{
		question: "Wer gräbt die weitläufigen Kaninchenbaue?",
		option1: "Maulwürfe",
		option2: "Jungtiere",
		option3: "Weibchen",
		option4: "Männchen",
		correctOption: 3,
	},
]